推！制服警員露體叫示威者「錫春袋」！

疑似香港警察身穿制服露出下體挑釁示威者「錫春袋」言論，並拍攝擺上Twitter！

注意！為符合法規，該裸露的下體已被我打格塗繪。原圖請上Twitter查找。

推上報啦！問返警謊點處理點追查！仲有，因為係率先在同志圈中流傳，該警員有機會是同性戀者，如果其對同性示威者進行全裸搜身，係咪都算性侵犯先？！

推 好恐怖

咁細碌

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

短撚

........

cls好嘔心

嘩屌你老母

p牌狗半夜又吹fake news風

仲嘔心過呢隻臭雞

又唔係我po嘅，自己上Twitter睇啦

我想幫佢宣傳下條巨龍,
但揾唔到個source 係twitter
可唔可以比條link

呢條基佬成個Twitter 都係條9相
好噁心
一定要起到佢底
張佢條巨龍同個樣合埋一齊
貼通街